急招小提琴老師

上水
4/12
3:45-4:45 pm
$400
有意留tg
唔洗8級都得
教初學小朋友

認真，冇沙紙你都比佢教，
等陣教錯晒仲衰

教左7年

Up

我可以，8級有經驗
加我tg:

已add

Trinity AT，五年經驗